館長中槍！林口健身館前中3槍 疑嫌主動到林口分局自首

館長中槍！林口健身館前中3槍 疑嫌主動到林口分局自首

台灣人一定要報仇

館長對台灣養殖業有意見

係咪同一個人先？？？

吸下毒就會無罪釋放
這就是台灣

沒必要幫館長賣蝦子

是

林口
係風化之都 新北市嘅地方

好彩唔中頭同心口。。。

或許

你到過林口嗎

專登打手腳
唔駛再做deadlift同squat

唔係有心要佢命
似故意打手腳

有一名男子帶一包包到林口警分局自首，坦言犯案，但不願透露年籍，說要等律師到來。

自首又要等律師

小弟並不知道館長賣蝦的事情 請簡單介紹

肯定有後台派佢做步兵

館長嗆「進口草蝦較安全」… 台灣養殖業者心血賤價找活路還被糟蹋！？

好忙好忙

樓主PIN
屌喇星

館長要閉口

館長賣蝦
但是汙衊台灣海殖業

已PIN

共匪做？

好癲喎

賣蝦嘅利益有冇大到要搵鎗買起佢？
而且如果依條水搵到食，隊冧咗館長都有其他人識入貨，養殖業都係收皮㗎啦
我覺得因為政見嘅機會唔細喎，依家台灣啲Youtuber受歡迎嘅有啲影響力，之前蔡阿嘎又俾人打，可能有人想乘機喺依個圈建立一啲勢力都唔定，好似香港屎家軍咁

館長、劉寶傑到底誰紅？他驚吐陳之漢膨風真相

不是

台灣果D SHOW主持人一定要咁激動咁撚嘈

除了館長的政見外
你對他其他方面有什麼看法？

當網紅有風險
業配需要誠實

就算是污衊漁夫也不會用真槍實彈對付 除非巧合地涉及到以前黑幫的瓜葛

確實

深夜時份 注意風向

館長撐左香港 撐左自由幾耐？
人地中撚左幾槍 就黎命都無
兒登就八卦偵探mode全開

你地成日屌台灣新聞點點點
但明明係一件極嚴重嘅事
你地就做撚哂最低質無恥嘅受眾

館長到處樹敵
難免被暗殺
這次是警告

其實個槍手之前摸佢個下係咪個鋪排黎？

也有可能

館長的新聞屬於八卦
台灣人並不關心

岩
應該根本就唔關D咩蝦事

佢得罪既根本就係共產黨
最重要成個唔投韓國瑜既論述根本就係係佢個channel度走出黎
簡單D黎講係佢令到中共收唔返台灣

更何況之前他對中共嘅所作所為表示強烈憤怒 亦不排除台灣內部的親中親共分子想透過現在這個緊張局勢火上加油 目的就係要令網絡名人不可以對中共的話題發聲

攝影都很鎮定

應該因為呢單俾人射

我的直覺
兇手已經準備好律師

館長並不反共
也不反支那

汙衊?

我的老天鵝…

佢唔反共? 反紅媒果啲咩黎?
熱愛共產黨?
然後一個鐘已經幾萬人去佢fb
PTT都講緊，加個TW就當哂代表台灣人
痴撚線

我有參加反紅媒遊行
中共在台還不敢公開殺人

係 自首睇黎想減刑
台灣情報局要做嘢啦

你都ON9

館長為香港出左咁多聲
大家去祝福下佢

2020年2月23日，陳之漢不滿前總統馬英九以人權為由，支持台商包機返台，在直播中痛罵馬英九，並提到「如果因為這些人返台，害我家人還有兒子死亡，反正也沒王法了，我一定帶人拿刀拿槍，去你每個國民黨（黨部），把你找出來亂棍打死」[70]。24日，陳之漢在臉書PO文解釋，表示有人開始宣傳他要拿刀槍殺國民黨，他是打個比方說，如果國民黨還在講人權，讓20萬、30萬台商回台，疫情破口全台感染死傷無數，反正沒法律了，這筆帳他一定算，他一定殺光你們。27日，桃園市議員詹江村、黃敬平等人以身為國民黨員感到害怕赴桃園地檢署控告他恐嚇、違反社維法，並痛批陳之漢煽動社會造成對立，稱他像納粹[71]。

沒人去抓槍手

館長唔反共？ 你有冇睇過佢直播

真 好撚可疑

就憑你呢句
我都幾撚肯定你係風向撚

不反共 不反支那？
佢係直播直諱若中共敢武統台灣
佢義無反顧以性命保衛台灣

佢係直播講過幾多次幹你娘雞拜共產黨？

希望佢無事

館長汙衊台灣海殖業都是用藥

因此極有可能是統促黨這些人沖昏頭腦去殺人

我睇完樓主咁講都打左個突

乜撚野叫難免被暗殺？

如果館長反共為什麼相信韓國瑜

樓主ON9 confirmed

雖然可能台灣本地人點睇館長可能同我地唔同

但話佢唔反共真係接受唔到

God bless him

八卦新聞

你係咪on9 佢上年企起台北話如果支那夠膽打台灣會同台灣人一齊上戰場 打死罷就

近排係咁睇館長直播 佢成日都屌9共產黨都唔反共 樓主on9

你肯定佢係台灣本地人?

館長本來是泛藍
海軍陸戰隊

條友自貼過連相身份證

一定係正面多 淨係個個台灣大隻佬youtuber都爭住去搵佢拍片就知

與台灣情報局無關

佢支持韓國瑜好似都好耐嘅事同埋認左錯啦

利申冇追開佢 只係印象上記得有

條友真係弱撚智
館長咁撚愛台灣
點會唔反共反中
唔係賺到錢就要反
反都拎啲證據啦屌

呢首歌我成日loop
佢話佢心中有佢個國家嗰度好man
希望館長平安無事

傷者為大

早排korea fish比人趕走左佢都仲係度live打落水狗就知

可能係土共打手出錢

唔撚關事
啲死黑狗傷左你係咪又係呢句？
真心on99
又話人當兵就係泛藍
你講三小呀柒頭

屌你老味笑死人
佢中間已經屌撚到條多鳩魚化哂
你條柒頭知啲唔知啲就屈鳩人
當初條光頭閪吹到好撚理想
對當地一直死氣沉沉既環境
加上經濟無明顯改善既人黎講
只係被人撚鳩左，未投票果陣
館長已經成日屌鳩條閪魚啦
人地見撚埋蔡英文你又知唔知呀
你個碌柒除左轉貼下啲野
做下content farm
有閪了解哂啲野咩
我老婆就係台灣人
佢都無你咁撚笨鳩柒

陳之漢並沒有說殺共產黨
共產黨比國民黨可怕

只可惜現在的藍營已被紅色滲透

已自首

推

館長要平安

唔代表到係真架喎

館長近一年咩生意都搞
衣服，錶，麵，肉，蝦，生果
佢做得平，爆人地食水深
得罪唔小人同中介商
同埋佢成日屌台灣班土佬地主
有人買起佢要佢收聲唔出奇
台灣有d土佬，國民黨後面果堆金主
連戰果班，好撚野蠻惡架
同埋，館長同白狼果堆台奸開火好耐
佢地滅館長聲唔奇

有
館長不是堅定反共

可以質疑

你起返佢舊post
有個二千幾reply嘅有齊
我傾向信佢係有啲cap多啲

你唔識就唔好係到鳩up啦

你是on9嗎？ sb

你係咪同館長有私怨
私怨擺埋一邊先唔得咩

你有聽過館長說台灣獨立嗎
我是台灣獨立信仰者

希望

算啦 依家連登咁撚多蠢人當正自己係專家咁樣

館長係唔反共架
佢係滅共
佢係金剛直抽果時
都話共狗敢打台灣
佢話攞槍去殺共狗

佢成日都大聲屌共狗
幾時五筒，等共狗5筒

係呀，你最撚堅定
館長一見到摺被軍就同志們這邊呀
然後其實佢係暗共
搞死其他行業
然後再收購變中資
反紅媒係噱頭
屌共係工作愛黨係生活

也有可能
支共都敢抓香港議員

樓主？？

館長不是華獨派？

館長有擋人財路
例如台灣養殖業

仲有大把駛唔撚駛逐條搵呀

好奇如果中左紋身位，傷口好返會唔會白左撻

無論係新北嘅林口抑或係桃園嘅林口都唔撚係風化區
真係9up大師
真正新北嘅風化區係三重同蘆洲
好撚明顯你一D都唔撚了解新北

on9 仔 屌你老母
死返你ppt啦仆街on9
係咪ppt都唔撚要你個垃圾呀

了解

我也是
館長並不特別

條友跟本就知少少扮撚哂代表
一見佢讚過條閪魚就當係寶
然後係咁搵野鳩up

非黑即白

成閪日就兒登兒登咁撚樣
你最撚醒目好未
仲要個樓主係台灣佬黎
都唔知佢講乜9就屌鳩連登用戶先

我從來不投票給國民黨
但是館長曾經投票給國民黨

咁都唔係叫難免被暗殺掛
講到好似理所當然抵佢死咁

我是台灣人

故意打手仲難過拎佢條命

祝福館長

樓主係台灣佬 so?
台灣佬唔撚屌得?
大把台灣佬投韓國魚啦 唔撚屌得?

而且已經成功切斷海洋逃生路線， 我們必須先發制人否則必被全軍覆沒

呢首

咁屌連登仔低質做乜鳩？

條友單向思考

你咁樣喺香港叫做鬥黃
台灣係咪叫鬥綠？
真心
以前同而家好多野都唔一樣
你早醒覺係你本事
但唔好變得目中無人
手足一定係愈多愈好架

館長幫忙宣傳
所以韓國瑜當選高雄市長

撐住

我唔知佢提LIHKG做咩
但TaiWanese or not, 樓主ON9 confirmed

20年前台灣海軍陸戰隊
大多數是國民黨籍

投過票然後呢?
當佢揀既野越黎越同佢心目中唔同
點解唔可以重揀
香港依家黃既都實有人投過保皇狗
So？ 即係唔啱你心中聖人形象
就要玩找錯處?

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

這是沒穿衣服的影片
與館長無關

樓主on9橫樓主on9
成撚日都有人會啲意話連登低質
真係唔知佢地有心定無意
專撚登簡啲癲癲地嘅人黎講曬30幾萬個用戶

你是不是有病？
當初有多少高雄人被騙你作為台灣人不知道嗎？
如果只靠館長幫忙就能當選你會不會太看得起館長？
你這樣說跟香港的怨婦沒差

其實我推斷, 不喜勿小
報導講話好似係近距離開槍, 中手腳應該都易
同埋故意打手腳似唔係拎佢命, 但似想令佢日後活動能力減弱
佢做健身開拳館搵食為主, 佢日後好返, 多多少少有影響
似想俾教訓館長
BTW 祝館長間日康復! 早D回復100% 機能!

所以就更加要著手調查中共喺台灣嘅地下網絡

風向狗

你眼訓就早抖啦

還不如出錢打蘇貞昌

你怎麼不說館長也反韓
所以韓國瑜被罷免。
做人要公平，對得起天地良心。
舉頭三尺有神明

他在2018的時候是討厭民進黨的政策 又被韓國瑜那些人影響 但是館長在2018年尾開給就認為自己錯信了國民黨 並開始反共 直至2020現在也堅持反共 大佬你唔好單向思考好冇姐

台灣人依家鬥show智商下限？
乜講嘢得罪人就可以合理化成件中槍事件嘅咩
更何況館長立場好鮮明係反統，意識形態都同大部份台灣人相同
諗唔明點解唔少台灣人仲可以blame佢，研究埋啲濕9陰謀論話咩想轉移視線，唔講以為台灣變咗做香港
原來連登高質過台灣人好多

沒錯
高雄人很聰明去使用選票

根本係到搵位入
小朋友扭計咁
佢幫過條閪魚
佢係衰人
我以後唔同佢做朋友啦

館長是泛藍
但是台灣人

我識嘅台灣人都好高汁

睇片啦on9 Youtube仲有大把自己搵啦

館長唔反共

你老婆是哪裡台灣人

佢屌撚到狗冥黨爛閪咁又睇唔到
然後繼續吹佢係藍係泛藍
係呀，佢黎埋香港入埋泛民添

關你撚事 唔好又東拉西扯

20年前？
20年前都有個李登輝喇
你敢唔敢講個陣入國民黨嘅人
依家都係偏藍？

你係藍絲就無罪釋放
這就是香港

沒錯
台灣國民黨是親共

館長好人一生平安

根本館長藍綠都會屌
好似前幾日先見佢話小英揾人送野比佢
叫佢唔好留手 見政府有錯就屌先可以進步

大家真係要認清
到到都總會有on9仔
但係啲on9仔喺自己地方刷唔到存在感就衝出去外面柒
你咁支持香港，作為香港人理應同你講多謝

你在台灣過來支持不代表你說的就是真理，也不要覺得你說就會有人因為你有TW兩個字而聽你的
館長這一年說的做的還不是反共是什麼？
你還只在揪往事，不是私怨是什麼？
你怎樣討厭他不喜歡他，也不能否定他做的事

鍾明軒都屌過English架
咁你會唔會話埋佢撐共呀

沒錯
賣太多東西

當兵又怎樣？
他那個年代是徵兵制，誰沒當過兵？
你娘臭雞排

台南，但邊度唔關你事

好心你唔好成個怨婦咁係咁打小人
睇你成日轉貼都估你開心農夫黎
完全無求真亦都無分析過就全單接受

第一次貼證件

無撚有錯，次次館長我都睇撚哂
係度鳩up 舊料講成世
睇到火都黎

確實不理解香港網友看法

我反共
唯一支持 台灣獨立

館長係出名反共喎
話佢唔反嘅人係咩事？

沒有私怨

咪撚玩啦，台灣都大把人撐館長
一中槍已經過萬人去哂留言

我就真係睇唔撚化你想點

台灣女婿

何止要反共 直情要滅共

樓主pin this

Simon係台灣人

佢本身係咩人?

希望你可以用你的腦袋思考一下 我上面仲比埋片你睇 睇完就好好諗下

台灣人都敢
不特別

台灣人就唔可以係ON9?

很簡單，香港人沒有你這麼心胸狹窄。
我們把反共放於藍綠（台灣）之上，也把反共放於 紅藍（美國）之上。

又係啲死基佬喺度搞事

所以我先打書面語

台灣人反共超過70年
館長並不特別

館長唔反共？
d人有冇睇過館長架

OH DAMN IT

屌，成班摷返啲證據出嚟你又唔正面回應，依家又話唔理解香港人嘅諗法，大家都係見你user有個TW先同你好聲好氣咋 比著係香港人咁撚on9，係到實比人屌到體無完膚，個個post都比人拎出嚟binc

董念台是眷村黑道

最撚特別就係你啦

館長是中華民國獨立派

正如港仔去到ptt就一眼分得出
台仔嚟連登都一眼分得出
不過獻醜不如藏拙啦好嗎？

照屌is ok
我識嘅台灣人都唔係樓主咁撚on9

收咗錢！

館長真係好型
好好地聽佢講傳承佢精神啦
神探上身有咩好處

我意思係唔會用sb鬧台灣人囉
呢個唔係大陸用語咩？

林口屬於新北市

oh

謝謝

只可以講佢唔代表哂台灣人
佢自己有既定立場既話
你俾再多既證據
佢都係信自己果套
不過起碼佢唔係奶共狗

就算幾僧館長都好
佢都唔係我地要圍屌既敵人

不理解就返番入牆入面啦

台灣也可以接受馬英九當總統

范范黑人羅志祥吳宗憲係咪台灣人？
公眾人物個個都好似館長咁敢言？
你係咪自視過高
或者太樂觀？
韓國瑜都成百萬票
台灣人真係如你所講立場咁堅定一致？
唔係囉
所以要珍惜立場堅定又敢言嘅人呀

睇哂佢啦 館長話國號改台灣 同埋唔好無視我啦 雖然我係咁打你塊面

唔係奶共狗都係分化撚啦
根本就係敵人

你最特別啦
幹你娘

好黑暗

館長賺錢又囂張

沒錯

ok私怨撚confirmed

台灣人

你賺不到錢又魯蛇
所以才這麼恨他？

Buy 你EQ算好亦都贊成台灣真正國際上脫中
但一個人或者一件事
唔係用一個點，一條線就代表哂
所有野都係有唔同既分段
亦會有唔同既變化

如果你永遠都剩係睇唔鐘意果一點
唔會有討論空間

我意思唔係話全部台灣人都咁on9
只係樓豬咁撚樣真係影衰自己民族囉
唔撚係文化差異啊，而係佢都唔理其他人講乜，自己有自己講，除咗私怨我諗唔到樓豬有乜理由blame館長，不斷嘗試合理化佢中槍呢件事，唔好話比我知講得難聽得罪人就抵死

分散港共注意力
搭漁船到東沙島

屌佢老母 成只熱狗咁
台獨 打緊 華/台獨
打低左中共先啦 屌你老母

此po已完
大家可以過去隔籬po集中推

台灣館長陳之漢直播身中兩槍

這是利用反紅媒的宣傳
根本沒有台灣獨立圖案

食咗葯，殺老豆都冇問題啦

幹你娘
你先打贏中共 再打 華獨

EQ算好就唔會盲反館長啦
EQ要幾差先可以當人奸咗佢全家咁狙擊

你拎個logo嚟打飛機？
聽到台灣獨立四隻字就射？
咁同泛粉聽到35+有咩分別啊？

佢做善事，睇唔到
佢做公益活動，睇唔到
佢對社會上唔合理既野而屌，睇唔到

館長一定係狗冥黨死忠啦
日日諗點推條閪魚上位
賺哂你地台灣人既錢
做死哂你地本地市場

館長一定係前世欠左你

香港人喜歡一國兩制嗎
台獨派不會談92共識
92共識根本不存在

頂佢唔撚順。 放棄

樓主好有可疑

香港的黃派不敢公開說香港獨立

拜拜👋🏻

知名網紅館長遭槍擊 意識清楚送醫急救

題外話
呢個年代無抬床 仲要抬個傷者上擔架床？

台獨派不會談92共識
佢冇講喎
姐係你依家verify佢係台獨？

定係你將佢當係習包子啊
文盲？唔識睇字？唔識睇字可以click入去聽聲喎

條友係台獨派 入邊既傻閪 （台獨派另有大把正常人 例如 Freddy Lin,賴總一)。
佢一路將館長標籤為華獨（中華民國派）
一直係度打華獨

你是不相信連登有台灣人

那就要罷免
投票難免錯誤

721只是開始

30/700
SAD

佢呢吓又唔錯得晒嘅
如果叫自己黃嘅又未必鐘意本土派
係本土先會宣揚獨立主將嘅
當然有啲黃絲係騎兩邊啦

沒錯
館長只是少數幫忙韓國瑜之一

館長並不是台灣的重要首長

館長有出錢罷韓嗎

呢到除左樓主仲有冇其他台灣人

館長也沒談過鄭南榕
館長出生沒多久就有言論自由

當時當兵的長官都是國民黨籍
國民黨籍的將軍現在都是投共

台灣人支持館長不是多數

黑道敢嗆共匪
自己中槍只有哀哀叫

佢係台灣私怨撚。
台灣有分台獨同華獨（中華民國）。
呢條台獨私怨撚用1. 館長當過兵，2. 館長2018支持韓國魚 為借口將館長標籤為華獨 繼而係度討伐館長

而且十分偏頗， 1. 館長年代係徵兵制，個個都當過兵，2. 館長亦十分反韓推動罷免 最後也成功罷免

台獨私怨撚聽住， 現在就算是被稱為 台獨金孫 的賴清德，他的職位是中華民國台灣副總統 而不是台灣國副總統。
你他媽的給我聽清楚 中華民國台灣 是目前最大公約數。 而目前最大敵人是 中共

證明你係個不學無術既戇鳩仔

獨立都分華獨同台獨兩派

華獨主要就係唔改國號維持現狀,一邊一國,阿館明顯係華獨呢邊

知名網紅館長遭槍擊 意識清楚送醫急救

（中央社記者王鴻國新北28日電）知名網紅「館長」陳之漢今天凌晨2時23分在「成吉思汗」健身館林口館門口遭人連開三槍，造成小腿、手臂各中一槍。目前意識清楚，已送醫急救。

陳之漢今天凌晨2時許在林口仁愛路的健身館前遭人槍擊，現場目擊者稱遭開三槍，館長身中兩槍，造成右臂與右大腿鮮血直流，意識清楚，送林口長庚醫院急救，而陳之漢中彈後還開臉書直播。

警方表示，目前有一名男子到警所自首並強調要等律師到場再接受偵訊。全案正由警方調閱監視畫面調查中。

警方說，這名民國86年次劉姓男子目前不接受偵訊，疑犯案後就到林口警局文化派出所投案，而槍擊部位在肢體非要害，似有警告意味。（編輯：徐崇哲）1090828

條友個腦好有問題。
如果台灣當過兵既人都唔可以係台獨派 咁台獨派用咩軍事實力 達成台獨？

牆頭草

希望無事！

我與館長沒有私怨

原來藍綠都屌等於牆頭草
所以台獨係唔會屌dpp嘅
做錯啲乜嘢都要死攬住綠營唔割

喺呢點上面港獨有腦過台獨

性別傾向與反共無關

請問你的梯次

你怎麼証明你們沒有私怨
你明明是把私怨看得比是非黑白重要

台南縣嗎

準撚到
台灣平常事
軍佬收錢做嘢

剿匪完畢
蔣介石成為中國皇帝

館長反共
但是不代表可以四處樹敵

台灣有2300萬人

他當他的中國皇帝
你當你的”台灣國”魯蛇

SimonTW反共
但是不代表可以四處樹敵

當然

要不然你找過萬人來給你留言看看？
還說不是私怨

反董念台不代表反共

反館長不代表反共

你上傳的都看過

台灣人也有親共

其實館長有咩得罪你

台灣人也有私怨撚

堅持香港獨立的人多嗎

大家都想知佢同館長有咩私怨

務實的港獨工作者 比 台獨私怨撚 多

見過

謝屌

大家知道 也信的
不需要這樣 印象中你早半年前都影過護照上來

屌睇佢身份證個樣都有返咁上吓年紀
再加埋佢嗰種台灣人嘅思維
年齡+地理嘅gap太大實在溝通不能

連登仔垃圾都唔係今日既事
館長加油

沒錯
只希望可以幫助少許香港人

平安

幾好打好大隻係槍面前都係無用

不要把你個人私怨帶到香港 !!!!

笑死咩

佢個gym 果location 林口 中段位 周邊有咩都未知有咩

館長有上萬人關心
但是不是台灣主流

如過今天蔡英文中槍
會有多少人關心

藍絲係庭都上唔到 律政司做手腳撒控罪
台灣係恐龍法官
有少少分別

我沒罵過館長

馬英九也是台灣人

如果是你中槍又會有多少人關心？
館長比你更像台灣主流
也比你更能代表台灣
也比你更受香港人歡迎

館長加油

佢以後仲點出黎?
開槍條友擺明唔係真凶
比佢好返之後仲咁出聲。。。
下次就係攞命.....

新北市至少有三個台北錦大。
而林口係一個正在發展的山上小區，
同風化案根本無關係。

我沒有罵館長

我的貼文都是反共

所以館長想賺錢錯了嗎
台灣是個文明社會吧
他說台灣蝦產業有問題
假如是假的那就告他啊
反正他經常被人告
影響到自己產業就去殺人
這跟中共做法有何分別？
還是說開槍的是舔共的？

需要改善

Who...

沒錯
但是請不要把館長當台灣主流
明居正：港國安法中共在試水溫

林口靠近八里

開射條友帶住舊野去自首
我好想知係咩黎

還有 打 華獨
借機削弱大台派的力量。
還說當過兵的都不能是台獨派，這不是把台派的力量消滅？ 中共打過來誰來擋？還是不用擋？首戰即終戰？

其實不要說有台灣身分證的一般人，就算是前台灣總統也很有可能是暗共

所以要攞槍啡佢？

香港人也不要把SimonTW當台灣主流。
只有一張身分證就以為是外交部發言人 還是總統？

警方說，這名民國86年次劉姓男子目前不接受偵訊，疑犯案後就到林口警局文化派出所投案，而槍擊部位在肢體非要害，似有警告意味。

他說台灣蝦產業有問題
必須提出清楚證明文件

林口喎邊撚度風化
得個三井行街
其他全部都係樓黎
仲有個機捷站
你係咪當左係林森北路啊
林森北路係台北架喎

願意接受法律制裁

咁硬淨

你跟他的私怨和蝦子有關？

那就是開槍的有問題啊
我都說了假如館長污衊
那就法院告他就行了
台灣說句幹你娘都可以告
想在食黑社會還是怎樣啦
只能一個人做那個生意
不能其他人來插手嗎
百花齊放社會才會進步啊

謝謝
台灣獨立都是需要經過長期考驗

法律可以制裁槍手

館長嗰種華獨咪姐係支持一国兩制嘅黃絲
樓主係真台獨唔支持華獨好正常姐
正如港獨派都唔會支持一国兩制一樣
唔明上面班癲狗咬樓主做乜
館長曾經支持過韓國瑜係事實雖然最尾轉呔
但支持過條廢物都係事實 轉呔都改變事實㗎
佢當完義務兵役之後係自己再報自願兵役
綠皮藍底
根本都係兩邊舔嘅人

我只是關心香港的小人物
小時候常聽鄧麗君到香港唱歌

館長嗰種華獨咪姐係支持一国兩制嘅黃絲
樓主係真台獨唔支持華獨好正常姐
正如港獨派都唔會支持一国兩制一樣
唔明上面班癲狗咬樓主做乜
館長曾經支持過韓國瑜係事實雖然最尾轉呔
但支持過條廢物都係事實 轉呔都改變唔到事實㗎
佢當完義務兵役之後係自己再報自願兵役
綠皮藍底
根本都係兩邊舔嘅人

我沒有
只是網路看到館長說台灣養殖蝦產業都是用藥

開槍需要接受制裁

哦～你就是館黑啦
館長哪有說台灣蝦子不好？

佢話等到律師黎先開包包

地圖炮但佢自己都上緊連登…

咁照你咁講香港大把人14年藍啦
之後到19年變黃果班人都唔係真黃啦
俾個例子你啦：王喜
咁即係王喜黃皮藍底？

唔好唔記得14年本身黃既
之後入去做狗上年出嚟打柒人
咁呢班係咪藍皮黃底？

明顯安家費俾定 收錢做野…

沒錯
真正支持香港獨立的人
不會把支那或台灣當祖國

係咪之前個變態佬？

錯撚晒。
無論華獨完全唔同一國兩制。
華獨又好台獨又好都係 不從屬中共
而一國兩制撚係從屬中共。
華獨（歸中華民國） 比較似香港既歸英派

台灣蝦子需要加藥養殖

變態台灣人

佢地要既係天生黃 純黃 不能有一點其他顏色
好似希特拉要純德意志血統咁

而在直播影片中，館長身邊的人曾表示，是「上次性騷擾那個啦」，似是透露犯嫌身分，至於兩者之間是否有關聯，尚待警方調查。

但我睇佢直播佢屌共屌得好甘喎

會比人凶到就唔係館長啦

男人敵唔過老婆機會大d 可能老婆叫佢收收就真

是這樣嗎？

可能

台獨跟華獨的分別是

與血統無關

樓主是館黑

你有聽館長怎麼講嗎？

我是反對館長汙衊台灣蝦子

有

你點知的？

館長不是台灣主流

佢係台灣人

〔記者吳仁捷、鄭景議／新北報導〕成吉思汗健身館館長陳之漢驚傳在林口自家健身館前遭開3槍，他要求隨行者開直播，同行者為他加壓止血時，他還不斷哀嚎，更在直播中提到，如果這次遭遇不幸，請大家務必傳承他的精神，希望照顧他的老婆、小孩跟媽媽。

據了解，槍擊案發生後約40分鐘，有一名男子帶一個包包到林口警分局文化派出投案，坦言犯案，但不願提供年籍資料，說要等律師到來。

而在直播影片中，館長身邊的人曾表示，是「上次性騷擾那個啦」，似是透露犯嫌身分，至於兩者之間是否有關聯，尚待警方調查。

直播中哀嚎託孤 求照顧妻小母親傳承精神
館長今天清晨近3時突開直播，當時只見他倒地，要旁人開直播，他自稱身中2槍，在消防員檢傷、包紮時不斷哀嚎，甚至因疼痛抽搐，消防員替他止血的紗布沾滿血跡，散落一地，隨即送往林口長庚救治。

據透露，館長約於今天凌晨2時23分許，於林口區仁愛路2段自家健身房前遭開槍，右上臂、右大腿及右小腿各中1槍，意識清楚，緊急送往林口長庚救治，至於被開槍原因，轄區林口警分局仍待進一步調查釐清。

人命嚟 台灣佬 唔係主流唔代表要被槍射

I mean 佢點知唔係共匪做 同係唔係台灣人有咩關係

ptt的連結

屌

民主與係唔係台灣人無關係

是否共匪做 與民主有何關係
我是想問為何樓主斷言不是共匪做

點講都好 館長都未罪大到要咁樣搵人拎槍射啦
係都香港個班先 幾時輪到館長

共匪做會容許助理在旁邊拍照嗎
還會讓你上傳臉書

台獨係台灣獨立建國
華獨就係而家咁 叫中華民國（已經建立左百幾年）

華獨又好台獨又好都係 不從屬中共

華獨（歸中華民國派） 比較似香港既歸英派

館長有商業利益

五毛嚟嘅原來
block

看來你挺熟悉共匪的手法
敢問從何得知呢

支持樓主，請不要來連登了
你看看這裏的人多沒禮貌，像審犯人的態度，香港人不值得幫忙
只是牽涉台灣本土的事，他們硬要拉址共產黨。

你是KMT支持者？

所以有必要用槍打？
你賣蝦子？

台獨係台灣獨立建國
國家名稱由台灣2300萬人決定

提醒樓主，全世界的壞事都是共產黨做的。
如果你否定，你會被罵，被視為五毛，勸喻你盡快離開，跟台灣網民說明連登是多麼無禮

係睇啲留言就知係私怨撚
養蝦前養蝦後 問係咪共匪做就一口咬定唔係
明明連個兇手都未出聲

我猜你不是反對館長汙衊蝦子
而是館長賣蝦子搶到你的生意吧？
我猜你可能是賣蝦子的而不是養蝦子的
關鍵時刻說現在養蝦農不放藥的 反而是運輸或者終端賣商可能會放，我猜館長應該是 說中了你的痛處 所以才會結下私怨吧
所謂反對館長汙衊蝦子 只是借口，其實是反對館長生意比你好

報咩仇姐咪拉左個犯囉
台灣法治都信唔過？

發現你是一個很垃圾的台灣仔
屌你老母

收皮啦 好撚好笑？

全世界都有黑社會
係cctai特別多憤精

笑死 台灣人臉面都被這件垃圾丟光了

留底句粗口好有型

館長真漢子
共產黨好痴線無人性

笑死人，我香港人都知館長反共，產品堅持MIT
館長不反共....

連登仔快啲屌柒樓主屌撚到佢返台灣討論區哭訴

緊係啦 仲紋曬身 著埋你對西瓜啊

館長真的有踐踏台灣魚民嗎？你真的有聽館長怎麼講？

你有冇發現自己好撚煩

館長屬於八掛版

20年前去過中國

其實以館長既肌肉密度
會唔會減低咗子彈既殺傷力

唔係之前摸佢個條基佬做咩？

香港人還不認識中共

真膠定假膠

我現在就在中国

館長送醫時意識清楚，目前正在林口長庚醫院進行手術。館長傷勢明顯有槍傷，為右手臂1發槍擊穿透傷（子彈穿透手臂後，再擊中右大腿），右大腿1槍（造成粉粹性骨折，彈頭卡在腿內），右小腿1槍（彈頭穿著卡在右腳踝）。

不支持中國

好似d熱狗咁 扮撚曬清高

我不賣蝦子
也不支持用槍打

連登是香港五毛的世界嗎

屌，條友肯定收咗共產國民黨黨嘅錢

屌 有冇事呀

我不是台灣蝦子養殖業者

越睇留言越覺得樓主怪怪地

不過館長得罪太多人，除左中共 仲有同行

同而家仲叫火車一樣道理啫
都係叫慣左

台灣老人會說共匪

侯友宜個FB比人炸爆曬留言

那只是名稱的分別？

司法審判

中槍都食煙
啊漆

Btw台灣都真係好撚痴線
民主index又低
條友咁快認頭又班到槍實收晒安家費
拉完佢入去坐件事就不了了之
移民真係不了

係，似係到帶風向
好彩我平時有睇館長youtube live, 唔係一定比樓主呃到

要小心有啲有台灣身分證既人 恨 中華民國 多過 恨 中華人民共和國

仲有紅媒

去過20年前桂林和香港

需要復健

唔駛判佢坐監啦

直接放出嚟 OK 了

睇下佢點撚樣畀人打撚死

唔係私怨撚就係暗共好似馬英狗

需要時間復出

依隻共狗ac嚟

真係無時無刻都想玩分化

起底穿煲

為什麼

早日好返呀

香港人都支持你架館長

難得佢咁支持香港學生抗爭

館長不反共都講得出，樓主真係台灣人黎？定國民黨黎

叫大雄咬都要死佢啦

可能係中國台灣人

與侯友宜無關

我希望是台灣國

樓主你真係on9

了解
但不知道香港人

黃安都有台灣身分證 仲有護照添

原本藍都唔鐘意共黨，屌你藍等於唔反共，on99

不知道為什麼可以抽菸指揮拍照

天佑館長

要多練習聽台語

你老味就唔反共

旺旺嗎

仲要煲番飛煙，好撚型

一毛團長： 邊個受傷/死，就把他往死裡打！把他人格抹殺！

館長的健身房生意會受到影響

沒有到不關心這個地步吧 雖然他業配部分帶來很多爭議 但台灣人也都知道他是反共的 像之前他跟戰神出來就反紅媒就有很多響應

所以說你根本不在乎蝦農嘛
你只是放藥賣蝦商
生意被館長搶了 所以結下私怨 然後在這裡汙衊 館長 既不反共又不反支那

反共招來的禍？

我更加清楚共狗手法，一定係共狗做

希望館長早日康復

佢依啲人才嚟 唔應該得到咁既下場

未得 因我無殺人

樓主肯回應未

仲可以食到煙

台灣人都支持香港學生抗爭
不是館長而已

我不是國民黨

佢講野冇內容極簡短 比你自己估佢想講咩

中國與我無關

你含撚啦

傷咗當時未必有感覺的，過1 2 日pk開始

佢冇2 3 年休息應該都做唔到gym
Gg
YouTube buff dudes on9傷腳90日都縮水

雙重國籍

痴撚線

那麼實際上有什麼分別？
叫做中華民國又好，台灣國又好
都跟支共沒有關係吧？？？
難道叫中華民國就不會被支共攻打嗎？
我有點不解

台灣國民黨是藍

老味是甚麼

唔好聽佢講 唔好比佢扯入佢地既藍綠私怨
小心有人恨藍多過恨紅

你可以看台灣的近日報導

一定要吉人天相

支持館長

又係啲blame the victim嘅撚屌

其實好多台灣人諗法同樓主都唔同 至少我識嘅台灣auntie uncle好多都撐館長反共 唔會話咩館長嘅事係八卦新聞台灣人唔關心

我不是蝦農
台灣漁業必須過漁業署審查

與反共關係比較少

機會比較小

館長唔反共都講得出

你又知？

新聞話個槍手飲左酒去射佢

台灣身分證與護照的關係嗎

因為台灣根本就係一個主權國
咁仲講咩獨立？

太大舊 有反應擋 未必唔係想攞命

好

台灣最美的風景

樓主講野低低地咁

係癲佬，唔關咩蝦事

中完槍仲可以食煙好撚癲

止痛呀

任何名稱都可以
但是我會服從國家徵召去殺中國人

樓主係風向撚嚟未知頭未知路就一野shift咗係養蝦嗰度先，之後抄曬車

是呀，但藍唔等於紅，唔等於共黨，只是現在國民黨掌權的人為了錢染紅，變佢共黨傀儡。
但館鬼在2年前，己經罵國民黨被染紅。

健身既好處 中槍都可以食煙
你仲唔練大隻？

btw要練到佢咁都幾難

唔反共都講得出 鳩噏都有個泡呀！

光復香港 時代革命

香港獨立

港警和支共可以輕易找到我的IP

我是台灣人 誓死消滅中國共產黨

似老人家

不過神神化化咁

D口氣講到件事好小咁
但係又要專登走到黎連登開post

反共反到成日比小粉紅咬，又比國民黨告 都叫唔反共

不關心館長私生活

有聲
三公分好人一生平安

嘩屌唔好呀

好想可以俾館長不停咁 幹你娘雞掰

中共不敢在台灣公開暗殺

佢一開始係支持韓國瑜
咁又點

依據個人看法

館鬼在2年前是藍

點解樓主你咁撚on9 講野前諗清楚唔好影衰台灣人好冇

這是不好的台語

謝

我知道啊 我不是弱智

保佑 手術順利

成日睇佢玩恐怖game 好正

明居正：港國安法中共在試水溫

樓主講野已經九唔搭八
大家都係唔好推呢度啦
我睇完佢啲留言完全唔知佢講緊乜

趕羚羊 笑死
館長撐住

館長唔好有事

屌你老母,fb d 留言咩黎
你死撚左就真係無人關心啦

痴線

館長藍都講得出 有冇咁多pr呀

感謝支持館長

光復香港

草枝擺

這是不雅言論

咪鳩up

不要代表台灣

我在中國工作過幾年 我很清楚的
我看你是台灣人 如果你不是舔共
我也希望你堅持著 ！
如果是共狗那就 砍你懶蕉

9成中共 1成私怨
福大命大3槍都冇致命
希望冇事

我知道
正如香港人夠屌你老母臭閪 咁咋嘛

確實是藍底

台灣人的看法

你咋 你不代表全台灣

代表一個台灣人

睡懶覺

我是台灣人

手和腳都不致命

但現在不是，當它知藍是紅，就不是藍了，你鬼打牆什麼

開槍係摸胸個gay佬

佢個款凶神惡煞，但成日貼地玩膠 反差萌 咁都俾人伏

其實就咁睇 唔覺關咩蝦同共產黨事⋯⋯

兩單野就唔會去到要開槍咁癲

第一 賣蝦/講賣蝦就要咁樣出槍
第二 因為拍片講反共 如果係咁
中共要殺幾多人？有排都未排到佢啦

片入面有講係之前性騷擾過館長果個男人
之前係專登去搵館長摸足5分鐘
館長拍片屌柒返佢 話再見到就一定打柒佢之類

依個反而最大可能性 純粹變態佬比人鬧完復仇

放佢出嚟 打撚死佢

上網睇到人講有一槍比手擋左
如果唔係中心口

支那人喜歡草泥馬

原本白兵話強身健體用嚟擋子彈

他不是綠

有可能
遇到變態

證明健身有乜用 都係快唔過子彈

仲令到自己個身體目標大左

排骨仔又贏

咪就係 認埋個犯都話關咩蝦同共產黨事

如果話佢係養蝦/共產黨嘅gay佬 咁我無野好講

意念比身體重要

香港獨立

堅持意念

我真係無睇
但係人都知佢反共
屌到大陸反艇

不是綠就不反共？
你這個人只有藍和綠？
難怪台灣不能有第三勢力政黨

他對台灣養蝦業汙衊

變態但有鎗，你估美國咩....
實係共黨/黑幫

台灣單嘢唔關法官事，係條法律係咁寫個官跟住判

中槍仲可以食煙
排骨仔得唔得先

到底你有沒有關注館長的新聞
那麼好心機上來連登講這事

我只是看完這新聞 再隨意找找
都看到變態這個直接的恩怨

你一來就咬定是養蝦
你是來說三小？

親美和親中

香港人怎麼選

和台灣年輕人一樣，可以選第三勢力黨
你不要再鬼打牆了

黑幫殺人不需要共產黨同意

台灣需要司法改革

吸菸不是好事

館長頂住 一定會冇事！！！！

都話啲基佬個腦short撚左先會變gay

最大仇口係直播網 kingkong

我只是認為館長太多業配
很多業配不是事實

咁你解釋下 條片入面都講埋係性騷擾果個
即係共黨/黑幫暗殺佢之前仲要派個變態埋佢身摸下佢先？
你覺得合理？

講緊個變態係全心復仇
班支槍你估真係好高難度咩

講到有架坦克車咁

唔死得就食得㗎啦

排骨仔意志都可以好強

唔好睇小排骨仔

可唔可以pin呢句
人人館長不是夢

你可以選柯文哲

想係連登反基佬？
咪屈
一定係共匪做既

金剛直播前母公司報復可能性

屌你其實係咪五毛嚟嘅姐
反館長反左大半個post你講撚夠廢話未
有啲乜野衝突嚴重到要開三槍
同埋恭喜你炒撚左車喇
有個垃圾弱智基佬去左自首話自己性騷擾館長摸鳩佢對波俾佢斷正所以覺得尷尬然後就開槍

樓主你捨得收皮躝屎趷路未

館長說已經脫離

唔好傻啦... 打唔中咋

有槍，識用
仲要打手打腳，唔攞你條命。
唔係一般桃食糾紛
因為館長大步檻過先

所以你意思是幸災樂禍？
佢太多業配 比人槍傷是活該的意思？
所以你是眼紅人家？

真正大機會的原因你完全提也不提

業配是不是事實 我不清楚
我始終沒有關注他太多

但如果真的是欺騙人

我相信最後一定會比大家看清楚
大家都會知道佢在騙人

不需要由你一個人來判斷說

館長遭槍擊網友直呼誇張 漁民：不認同館長但更不認同暴力

館長

傻鳩去過一兩次台灣以為自己好熟

妳可以繼續買館長產品

咪係 點會特登打手腳
對住館長 你用手槍夠膽行到幾近開？
最近都15米以上啦
加上佢中槍果時唔係企定定掛
佢命大先冇事

係咪搵人頂罪丫

希望館長早日康復🙏

館長中3槍手術中！ 23歲性騷男帶槍投案：不爽被肉搜

哇 屌你純粹係反館長 唔理事實一味盲反咋窩

林口十年前仲鄉下到唔鄉下wo
係呢幾年先開始搞起，你係咪想講三重

個人看法

你這種在台灣是不是叫低級黑？
還是大陸用語來

想走來抺黑人家不成就生氣了？

我都跟你說 我沒有很關注館長
根本完全不知道佢有什麼產品

只是看你這樣子很不順眼

我都相信香港人應該沒有很多人有買館長產品
不用那麼緊張 不用那麼辛苦專程來說有的沒的

精神病，無罪，之前殺老母都無罪

樓主可以說一下
台灣買槍很容易嗎
一個變態都可以買槍的嗎？

一個性騷擾既人（仲話可能智商有問題？）居然有槍仲夠膽去射人
9成中共真係好大機會

重食煙
國產零零柒咁

你代表香港人嗎

上網改造玩具槍很容易

我不代表香港人 我只是其中一個香港人
表達我這一個香港人對你這一個台灣人的看法

跟告訴你 我這一個香港人所知道的情況

但是你走過來香港的討論區說這些
就很有想代表台灣人的意味哦

射到骨碎應該係黑槍啦, 玩具槍都射到咁架咩

玩具槍可以改到變真槍咁勁

了解
支那人也不喜歡台灣人在微博說三道四

之前有單咁既野 應該似黑槍 打手打腳似黑道做野

睇過樓主幾個post

唔係風向撚就係真心弱智

9up都有個譜呀大佬

我是腦殘

最緊要人冇事

你不了解

我們絕對歡迎正常的台灣人來聊天

只是不喜歡無證無據
胡亂中傷其他台灣人的人來自說自話

一定係中國間諜滲透

請舉出我沒有證據的事實

你眼殘定耳殘 佢啲片好難理解？
話館長不反共都講撚到出口

佢呢排講左啲咩

沒事啦 你繼續吧

難免？
奴隸價值觀

真係第一次聽林口風化
早兩三年係哥到住過排

好記得有間新outlet，仲有個大運村起緊

依幾年真係發展得好快

淨係知樓主幫台灣人周圍樹敵

三公分要無事阿

反共?
當初為什麼推薦韓國瑜

身體操到幾fit都好
都打唔過洋槍

應該係有人頂罪 又唔想佢亂講嘢

捷運已通車

SimonTW
#337052
知咩事啦共諜
係到扮台灣人
分分鐘係國安共狗黎

香港人比較關心館長

香港人不關心721和831

我是支那狗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

請你一起說支那
支那人習近平是垃圾

有精神病都係

五毛扮台灣人

黃國昌在臉書幫館長祈禱平安，他列出「本有會員資料何需肉搜」、「住台北遠赴林口入會健身」、「短期內立即製造衝突退費」、「道上手法開槍四肢警告」、「立即親赴警局投案」等5點，認為從整個犯罪套路看來，真正原因應非如新聞報導所述單純。檢警應深入追查真正的犯罪動機與幕後結構。

你這樣沒辦法得到五毛

確實

支那人習近平是垃圾

啲論調on9到

你代表台灣人嗎

上面班陰謀論家 睇睇新聞先

槍手係要爽被網民肉搜他單性騷擾案先搵館長報仇

我不代表台灣人
不過看到香港人不歡迎台灣人

啲人話成粒接住咗呀

以置頂

佢係館長頭上動刀

無罪釋放會唔會慘過死？

除非對方係國家級勢力

不用再分化 只是不歡迎你這種白目的人

已呀支那狗

連登神探好波

又一次被clap

館長，好人一生平安

push

筆誤

恩
盡量少出現

其實館長得罪過唔少人，未必係關蝦農事

打撚哂手手腳腳
Feel到之後佢玩唔到健身

對呢個館長我只能講佢應該眼光有少少差
如果唔係都唔會畀韓國魚昆左
之後先出再返條片屌鳩佢
因為唔係幾了解館長既為人所以唔想評論太多

BTW, 條片冇鬼左

有2個post，唔知係邊度講好

肌肉擋哂 無事

你都傻傻地，有睇直播就係佢冇咁講，你不如試吓原句引用館長講過啲乜嘢令你覺得佢汙衊緊？
順便比我地見識下你有幾弱智

屌你人地犯案都係射手腳，你老尾黑狗下下射頭，成班讀唔成書當打機玩csg咁

兩邊地方都會有人/藍絲搞分化、政見唔同之類，如果咁就話晒咩香港人唔歡迎台灣人啊，一係就出來繼續搞分化，寫晒出嚟台灣人唔歡迎香港人/香港人唔歡迎台灣人
一係就思想狹窄遇到個意見唔同嘅人就結論：香港人唔歡迎台灣人
咁度度都有人唔like你架啦，唔通見到啲支持大陸嘅台灣人我又話台灣人唔支持港人唔開心啦喎

咪理佢啦少少野又唔開心

都會，但無諗過咁易有槍，到時候亂槍殺人都得？

佢成年前仲拍片，好似好支持韓國魚

我看見PTT上有人說這個槍手只要請律師就很容易被輕判，其實台灣的司法制度大概是什麼樣子？

公道自在人心我講完

比人屌咗好耐，經常殺人會輕判，話咩可教化/有精神病之類，之前仲嘈緊個死刑

我學習用封鎖

改造槍很容易

收到韓國瑜的業配金錢

覆都廢時覆正常見到唔同政/意見都少覆，唔開心係會有，但唔會咁對住個人屌囉

要冇事

台灣司法比較同情弱智或無行為能力者

沒錯
日久見人心

好大機會

肌肉量咁多都貫穿身體
希望大腿個粒打唔中致命位

覺得館長係直心腸好漢子，有時有啲嘢一時無睇清、比人呃咗都唔知希望佢快啲好返

當初睇韓國魚都有啲期待呢個新人，但無韓粉咁癲，但後尾點知舔共食言選總統

殺母案竟然無罪

所以現在要修法增加國民法官

但你知啲人可以吹自己類神狀態不穩，咩曾經睇過精神病科

呢單未睇

沒有生命危險

館長！！！！！呀！！！！！！！太過份啦

共產黨係台灣既第一眼中釘

手腳
不致命

拖緊時間比其他人走佬？

好心痛，希望早日康復

台灣的網紅都有收錢
博恩收費也很高

使唔使等埋牧師呀
好似呀佳咁

就是漏洞
裝瘋無罪

【斷母頭無罪內幕】逾越台大精神鑑定 斷頭弒母案爆法官重大瑕疵

屌你老母d狗毛留言多到 直接無視
館長加油呀

目前應該與中共無關

台灣沒有強力的政治牧師

加油

Ptt

加油館長

看得懂
謝謝

祝福

各位柒頭，風化之都係指新北市呀on99

點解會性騷擾館長咁搞笑

所以你話香港人真係有槍
班狗死左十世啦
館長咁撚揪得都比人射3槍
香港竟然冇狗受槍傷 莫名其妙

香港改造手槍很難嗎

以前看英雄本色電影
都以為香港人很容易有槍

館長唔好有事呀

你真係信?
個流程咁順後面無鬼我唔信

仲記得館長直播話呢條友最尾跑出gym room 大叫「我會告死你們」

冇得再睇館長訓練live

願意折壽為館長祈福

你老母比車 車死 都話要反共

台灣殺人都判得輕

練咁大隻又咪係得個睇字

佢當過兵識避開要害

折幾多日先

戇鳩啦
對住佢開三槍 唔係攞命係乜？
結果論

係呀 識閃子彈呀

渣ga, 唔係好好打既咩

5年

屌你老母呀五毛

又想屈毛

屌你老母 死開啦排骨仔

有心要命打哂成排落去啦,戇鳩
省子彈呀?點解剩係打三槍呀
傻仔 你又知條友點諗
神槍手呀,要傷佢就開一槍就算呀?多過兩槍就係想殺人呀?

你老母幫我含緊條排骨大肉腸

起碼人哋有得睇
你淨係識打字囉
徒手格鬥一定打死你

打死？俾埋個膽你又敢咩 垃圾

我諗起
21世紀殺人網絡
入面嗰件力㗎

岸撚鳩

敢乜嘢
打死你好輕鬆㗎咋喎

你著咁少衫
難免被強暴
今次揸你對波算係警告

用把口講 打兩行字咪輕鬆囉 廢柴

學你咋嘛

你係個犯？ 你又知佢成排子彈full loaded?
唔係攞佢命 洗唔撚洗射三槍？
唔知以為你係槍手 咁撚準射手手腳腳

有撚腦射完三槍都走啦 唔走唔通留低同佢直播？
戇鳩

咁有出色阿 學我

不是這樣的
只是館長有幫香港人發聲 他便是我們其中一位「手足」了

我話似炸,你又講到100%攞命咁
殺人都唔準備多幾發,三發就足夠殺人呀
都幾ON9喎
唔係攞佢命 洗唔撚洗射三槍? 結果又殺唔到喎,咁三槍即係唔足夠啦
走做咩呀,又去左自首 戇鳩

一睇就知條友唔識槍 唔好咁認真
你估死黑警咁款呀 0距離heart shot

屌你老母

支那人
一定要死

自首明顯係馬仔交人頭用啦 收撚哂安家費

你都on9唔係攞命做咩拎槍

出撚到槍 射三飛 唔通仲同你講 呢三飛係嚇下你？
你真係幾撚搞笑 你話似得 我話你結果論姐嘛

同埋人地自首唔撚比咩 你以為個個陳同佳？
走唔甩就自首架啦

痴線,台灣年中幾多槍傷案
單單都係要殺人

係中 一槍都死 屌你老母仲要射三下
咁都叫唔似攞命
咁似嚇下你囉 得未

有咩問題,扲槍就要殺人咩
唔知你咩想法,年中台灣咁多槍擊傷人案
自己GOOGLE下啦

拎槍唔一定殺人 但你開三槍都唔叫殺人
我唔撚知係咩囉
你咪睇下個官到時判殺人定判傷人

低能

ON9,咁我問你,用槍傷人
要打幾槍呀,係唔係打多過兩發全部都係想殺人呀

憑你呢句都知係五毛 單機啦

不一定要是首長呀，香港有很多反共人物都被中共特務長期跟蹤騷擾，中共根本就沒有邏輯可言，香港人都領教不少了。

樓主係五毛on9仔 btw希望館長盡快好返

你戇鳩既 槍本黎就係致命武器
同人講 我開槍只係想傷下佢
你睇下個官會唔會判你傷人17囉

［9.06 手足歸位］你地究竟著唔著緊立會個選舉架，畀D noise 黎聽下

SO?所以就冇人用槍傷人?一出到槍就係殺人?
你用打幾多發=想殺人
真係ON撚9,我買起個人4肢打佢4發=想殺佢?
世上打多過3發都係想殺人
又關個官點判咩事呀,是否ON9?

就算當街斬小朋友個頭落嚟 都可以話自己思覺失調判終生監禁

原來係呢個咸濕佬

因愛成恨

自首 有悔意
無罪釋放

已經有影片，個槍手根本就係殺人，咁近距離亂射，館長冇中要害已經好好彩，中頸中頭中心肯定已經冇命
館長大命！快啲好返

樓主講嘢真係好柒 頂唔緊
另外 希望館長大步檻過 快啲好返

你真係白痴唔撚係假
你唔撚比個槍手射唔準？唔比館長咁岩閃撚開左？
我冇話出槍一定100%係殺人

但屌你老母有哂預謀伏9佢
對住佢開三槍
咁仲唔係攞命？

比呀,所以我話有機會係想殺又有機會係想傷佢
唔似你100%咁話咩係想殺人,打3槍仲唔係想殺,100%想殺呀
講到咁撚肯定,ON99

睇片啦 咁撚樣都叫傷人 港共應該搵你做法官啦

記者陳弋／台北報導
知名健身網紅館長（陳之漢）凌晨在自家健身房門口遭人近距離連開3槍，右手、右腳中彈，讓他痛到倒地哀號，所幸送醫後沒有生命危險。林口長庚醫院表示，館長手術順利，老天爺厚愛他，沒意外的話一個多禮拜之後可望出院。

有片睇，根本就係擺命
係架車入面空間咁細 點避都避唔到 ，真係好彩冇中要害

後遺呢
仲做唔做得返占
打唔打到拳
依啲好得返至少都要用半年去康復

台灣本身就係獨立
洗乜柒講？
非黑即白on9仔
佢次次開台都笑柒小粉紅 屌鳩中共

睇片先講野啦

咪係
咁岩射唔撚死阿館姐
零距離開3槍都叫傷人喎
咁呢個世界冇人殺人啦

並請助理直播搶救情況；直播時還請網友要傳承他的精神，並請大家萬一他怎麼了，要幫忙照顧他的妻、子與母親

所以話啲直播主都係低智動物
練到再大隻都係敵唔過洋槍

屌你老母貼兩個腦魔emoji係做乜撚嘢

So crazy 點解會有槍

開槍成個過程好淡定行到勁近先射

台灣黑市 加上多黑社會

起碼用2-3年，邊有力做

館長出聲撐香港人好多次，香港人係時候回禮，連登仔快啲去支持鼓勵下佢，幫佢打打氣

館長中槍開刀8小時 林口長庚：狀況穩定未中要害

屌你老母 你老母俾館長屌個陣嗌得仲衰過館長啊

點解咁多人係到攞館長彩
明明佢成日幫香港人講野 又反共
連登仔可唔可以唔好咁仆街

最多做唔到咁重

樓主幾時變得咁撚假膠
係咁講館長愛中共愛國民黨愛韓國瑜

館長絕對係反共反賣國賊既愛國者

個行兇理由原來咁on9

罷明係共產黨刺客

阿館咁都唔叫反共 我真係唔知咩叫反共

樓主話阿館冇講過台灣獨立
咁如果阿館覺得台灣本來就是國家
又何需講台灣獨立?

館長就係賣得平質量好先被行家屈同唱衰
又一個信假新聞傻仔

樓主5毛傻西

可以裝？
調查不需要精神科報告佐證？

台灣本身就好多槍

遭劉姓嫌犯連開3槍，造成了右上臂、右大腿、右小腿的多處槍傷

唔撚係側身避開害
點撚樣打哂3槍係右邊呀?
唔識就學喇 柒頭
Center Axis Relock system

有人向你開槍 正常人都縮埋一舊啦 就射哂側身囉 吹撚到避開要害 你比人打 打撚到扒係地下抱頭痛哭 你又鳩吹 抱頭避開要害呀 好撚勁呀 你係現場咩 on9

唉 傻仔你收皮啦
唔知以為你燒過槍 槍神 射擊冠軍阿
講你就叻 番去玩apex legend啦

On9邊似你槍王 開三槍就一定係殺人呀
殺手哥 冇人會用槍傷人嫁 屌你老母 有冇腦嫁

我擺明話佢想殺館長啦 有乜撚野問題?
你係本人? 放左出黎咩 定係佢同你講佢淨係諗住打傷佢算?
做乜鳩

打三槍打唔死就是傷人 打撚死先叫殺人
咁唔法律唔洗要企圖謀殺 殺人未遂啦

弱智到加零一
仲係度死雞撐飯蓋

你係本人 放左出黎？ 你點知佢想殺定傷？
做乜鳩？
我冇話話打三槍唔死就係傷人 你自己ff炸
睇番前面 你自己堅持打三槍一定係想殺館長
唔好係到模糊視點 屌你

我冇糢糊 但佢呢個行為攏撚明係想埋館長單
係你自己衝出黎幫個兇手護航

同你埋啲邏輯根本就有問題
我講緊既係兇手既行為 而唔撚係佢既目的
佢咁樣射三槍零距離 就算佢原意只係想傷人
佢個行為已經構成殺人啦 仲係度兜 做乜鳩野姐
叫左你番去玩APEX

On9 打殘佢唔得概 打到佢殘廢 生不如死慘過死唔得概
我由始至終都冇肯定佢係想殺人定打殘
我覺得都有可能 又唔係當時人點知

見你條柒頭話打三槍一定係殺人冇第二可能
先覺你on9 屌柒你 幫佢護航 痴撚線

冇玩過喎 咩係apex 你好鐘意打機嫁 聽都冇聽過
打機多當自己槍王？你以為人人好似你咁得閒打機咩
殺人就殺人 傷人就傷人 法律一就一二就二 你真係唔識嫁喎又咩行為又目的 食左屎？

係阿 咁我依家咪講個兇手殺館長囉
殺人未遂姐嘛 館長好命唔死咋嘛
你講乜柒姐係度

佢想唔想關我撚事? 佢依家就係殺人未遂

你係犯人？你點知佢殺館長 又loop
On99 睇醫生啦 又認定佢目的去殺人
你真係好撚柒 你係佢心面條蟲？

學好啲邏輯先黎打牙骹啦

你就好似弱智仔話人弱智咁
完全唔回答問題 係到講埋d垃圾野 真係低質 只係識對屌

由於案件案情重大，新北地方檢察署上午已指派重大刑案專組檢察官陳詩詩指揮偵辦，劉男下午被警方依殺人未遂等罪移送新北檢

傷人?傷你老母咩
傻仔

我由頭到尾都唔撚關心佢係咪有心定無意 想殺或者傷害館長
但佢零距離射三槍 問下你老母你老母都話佢想殺人啦
仲係度哂口水 傻傻地

講多次阿
屌你老母 佢想唔想殺唔關我事阿

我講緊佢拍人三槍 呢個行為叫殺人阿 得未阿慒撚

告當然係咁告 代表咩
我由頭到尾都話估犯人目的
唔知點解你就一口咬定 近距離打三槍就一定想殺人？
咩邏輯？ 我家下去買支槍打人三槍打殘你又係想殺你？
有冇腦？識唔識思考 咩叫 一定想殺人？

傻鳩左 打三槍就殺人 咩邏輯？
打手腳唔撚得？

咁所以我咪一開始屌你係結果撚囉 有咩問題?
自己唔開心比人反駁 係度發癲

係因為佢打中手腳阿館先冇死
你講撚到佢特登打手手腳腳佢先唔死
用你鬧我既野 用番你身上完全符合
所以我先話你結果撚

我話有可能遮 我唔知佢想殺人定打殘喎
係你一口咬定係殺人 冇可能只你想打殘 loop完未呢
到底想屈我話一定打殘完未呢？

唔係有心要佢命
似故意打手腳

純粹見到你片又未睇到 靠文字做9UPPER咪屌下你囉

係囉 我都話似 冇講話一定 兩邊都有可能
有條柒頭就衝出黎話 打三槍 仲唔係殺人？一定係呀
咩邏輯？打三槍就必定殺人 冇其他可能性
你話你柒唔柒？

傻仔 我屌你睇文字做結果撚阿

講左九萬次啦 佢想唔想都唔撚關我事
佢就係殺人未遂
佢依家行埋去 射3槍 係呢個世界 叫殺人未遂 企圖謀殺 關幾槍撚次?
個犯射三槍姐嘛 屌你老未 佢射一槍中要害咁係唔撚係殺人 ?
都唔知你係度講乜柒野幾槍幾槍
個犯射幾槍我咪講佢射幾槍囉 屌
好低級

你講佢想唔想 係你既事
但我依家話你知 佢呢個行為就係殺人
你可以講佢射個三槍叫同館長玩下都得架
我照笑你戇鳩仔姐

哇，但係人係佢殺，誤殺都應該有啦，同埋佢又吸毒都有責任

假設埋啲on9野仲係度大條道理
你唔假設阿林鄭其實冇心 不過害撚左香港?
九唔答七

我擺明話佢想殺館長啦 有乜撚野問題?
你係本人? 放左出黎咩 定係佢同你講佢淨係諗住打傷佢算?
做乜鳩

想唔想唔關你事？ 頭先唔係咁講嫁喎 家下又轉呔呀？
嘩 你去做黑警啦
由頭到尾都講緊佢目的 係想殺人定傷人
你又扯撚左去佢咩個行為係殺人未遂
上面句野係唔係你打嫁 柒頭皮

你假設佢想傷人 我假設佢想殺人 唔撚得?
你真係契撚到出汁

係我個角度 佢就係殺人 咁我預設佢個立場係想殺人 有乜野問題
係你出黎話有其他可能性
係有架 不過戇鳩左啲囉

片又有得你睇 又有前因後果 又有動機
傷人? 叫你拎條片去問你老母 睇下佢傷人定殺人囉 又唔問

會唔會支那做？
睇youtube睇佢屌支那狗屌到法法聲。

武漢病毒就係武漢病毒，吹丫？